乜撚野叫議規 議則xx(

議事規則就議事規則啦

夾硬比個簡稱佢做乜撚
好撚核突呀

仲唔多謝毒果?